愛情專家請入...小弟係一場愛情入面盪失咗路

係2個月前，因為一次鬧交，我好衝動咁講咗分手，她應承咗...之後我每日都好後悔 試過補救但唔成功
今日開學，第一次見返佢，佢好似乜事都冇咁...我地都冇乜交流，feel到佢仲有少少抗拒我
我知佢嬲我咁容易就講岀口，同埋之前一路嘈交積落咗好多唔開心...所以我呢2個月都反省咗好多，最近問咗佢朋友，佢話對我冇感覺，但我仲好鍾意佢，兩邊都冇第三者
嚟緊我每個星期有2堂同佢一齊上，我可以做啲咩？
Sorry for 1999,有啲咩唔明我會解釋返🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️
利申只係A1

好馬不吃回頭草 請你好好放低啦

我覺得如果佢係值得我去愛 回頭草又何妨😢😢

經一事蔡一智
開始一段感情衝動可以有意想不到既效果
但結束一段感情 如果衝動就只會萬劫不復

【狂賀】發放Fake news策略非常成功,連登子女功不可沒!

佢唔再跟你互動的話，值得你去愛嗎？

有冇咩辦法可以唔咁尷尬地同佢傾返計？因為今日只係放lunch 一班朋友食飯...

你死左心先講啦

下一段感情你就會學識唔可以衝動.
挽救雖然未必有用, 不過盡做啦, 唔好畀自己後悔!
當你做盡都冇用時, 你就自然會放手.

我都覺，自己諗返雖然有時候佢發脾氣都幾難頂，但我自己都有好多嘢做得唔成熟...祈求上天可以比我愛多佢一次😢😢😢

好好地同她講你反省過什麼，你知道她嬲的位係邊同點嬲法，然後對應每一個點付出行動，言語上先按撫她心情
如果她仲對你有感情，會feel到你真心的
但如果她已經唔珍惜你的心意，盡左力就走啦
Bless you